（統計）大家搭雙層巴士會坐上層定下層

上層：
下層：

我：上層 唔知點解架車下層好多位 但總係想坐上層

成班關愛廢老係下層
不了

繁忙時間見過啲廢老拎住幾抽野 明明下層有位都要走上去坐

下層好多老人家，有啲好大陣藥油味，又有啲睇片打機開大個聲

我見啲廢老唔坐關愛座走去坐普通位 跟住架車好多人 想坐嗰陣又得返關愛座 結果要企

好快落車就下層 尾站就上層